根本選民登記冊禁制令係好事

今時今日, 雖然流水革命已經開始左4個月
但香港仍然有好大部分既和理非同港豬, 係各方面自由被嚴重打擊下
妄想繼續苟且係僅餘既安逸, 繼續返工, 得閒就行下街當抗爭左
對香港被全面操控既選舉抱有一絲不切實際既期望

而今次禁制令就係畀香港人知
我地唔應該再對任何香港制度以內既方法有任何期望
抗爭同攬炒係香港唯一既出路

事實上 佢哋唔會知嚟單新聞 亦唔覺得影響到佢

now區選情報Telegram Channel

各有各做
但作為和理非
一路都好唔明仲有人咁推崇一定要喺呢個制度內作出改變
明明大家接受緊嘅勇武抗爭甚至係溫和啲嘅純堵路佔領
本身就係呢個制度唔容許嘅
但竟然有人覺得最終一定要喺呢個制度入面去改善

唔止謝sir，連er er er sir都……

D政治冷感偽中立 連呢單新聞都唔知